Vzadu je malé okno .
Nalevo vizí hezký obraz .
Na obrázku je veselá kočka .
Je tám také postel .
Na posteli je velký polštář a bílá deka a nemocný muž .
Napravo je malá skříňka a nízký stůl .
Na skříňki je cerny magnetfon .
Na stoje je stsíbrná televize .
Je tám také verký stůl .
Na stole je krásná květina .
Nahoře je žlutá lampa .
Vepředu je bílý stůl a čerbená židle .
Na židli sedí muž .
Ten muž čte noviny .
Uplostředu je hezké křeslo .
Na křesli sedí muž .
Ten muž dívá se na televizi .
